有無人一樣好唔想認自己係香港人？

自從雨革開始
香港人繼續本著奴性心態 番工供樓大過天
香港政事掂都唔掂理都唔理
正係留意邊間老鋪比人逼害 去打個卡
正係睇邊到鋪頭有特價 邊到機票平 去玩完番黎繼續做奴隸
一邊開口講香港人互助互勉 另一邊廂坐車捉你唔讓座 放上網公審
正係會係面書講大陸人點點點 幾差幾差 但唔會諗下自己根本無出過力去改變
有次坐巴士 車尾有班南亞人係到大聲講大聲笑 全車人係到回望但無人出聲 到我女朋友忍唔著叫佢地細聲啲 班南亞人扮唔識聽 叫番我地收聲 其他乘客都係係到得個睇字 果一刻真係好心寒 原來所謂既香港精神就係咁
到而家 坐車出街 啲人望著你 都唔知果個人係眼神同你打招呼 定係思量緊點批鬥你啦
Sorry for 1999 睇唔明就算啦

屌你老味，今日母親節不想打搞老人家

咁你又屌 有無用過個腦

屌你老味係屌你當事人呀柒頭，怪不得你唔認自己香港人，因為你中文都唔撚識

佢媽媽是老味

佢用怪不得 你就知邊個先唔識中文啦 又係啲死五毛入黎扮香港人

香港人奉行焦土政策，咁都要屌？

損人不利己